白事當紅事辦，一掌都唔撚拍，香港社區基金又係藍底

全英上下拍手為醫護打氣一幕感動全球，宣稱是非牟利機構的「香港社區基金」今日在報章及傳媒網站大賣廣告，呼籲巿民晚上8時到窗前或街上集體鼓掌最少1分鐘，為前線醫護打氣；專門幫港府塗脂抹粉的「香港品牌」亦在社交網站上為活動加持。《蘋果》調查發現，該基金背後是知名「奶粉」、曾任林鄭月娥特首競選辦副主任的信和集團副主席黃永光，他不但力撐被指「倒錢落海」的明日大嶼計劃，去年7月反送中期間亦公開撐警。前線醫護怒轟撐政府組織惺惺作態，拍手行動無意義。

呢啲乜撚野基金 仲要咁疊水落足廣告
你就知奶野啦

所以大叫口號就算

垃圾Sino group

又係信和

原來有前科？

好撚多掌聲呀屌你老母

中撚到應

一早封關
準備多啲防疫物資
醫護咪唔駛搵命搏

醫護最需要嘅唔係呢啲支那式假仁假義，但實際上要攞你命嘅支持

8點掌聲一起，之後向外狂叫天滅中共，全場靜晒。

ching sick 波